[
    {
        "questionText": "В каком случае буксирное устройство устанавливается на тракторе в верхнее положение?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При работе трактора с ВОМ.",
            "При работе трактора без использования ВОМ."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком из указанных случаев возможна доливка электролита в аккумуляторную батарею?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "В любом случае.",
            "Не разрешается.",
            "Возможно только в случае, когда известно, что понижение его уровня произошло в результате выплескивания."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Рекомендуется ли длительная работа трактора \"Беларус-1025\" в режиме постоянных оборотов двигателя при обкатке?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Да.",
            "Нет."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из указанных операций выполняется только во время сезонного ТО при подготовке трактора \"Беларус-800\" к эксплуатации в весенне-летний период?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Проверка сходимости колес.",
            "Установка реле-регулятора в положение \"Л\".",
            "Промывка системы охлаждения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда можно включать передачу заднего хода трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Если трактор движется с малой скоростью.",
            "Если трактор полностью остановлен."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть зазор между выпускным клапаном и коромыслом на холодном двигателе Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "0,25 - 0,30 мм.",
            "0,30 - 0,50 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин возникает \"тяжёлое\" рулевое управление тракторами \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Увеличен зазор в зацеплении \"червяк-сектор\".",
            "Повышенная утечка масла в насосе гидроусилителя.",
            "Ослаблена затяжка гайки червяка."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких случаях разрешается эксплуатация тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На одном заднем колесе установлена шина 13,6R38, на другом - 15,5R38.",
            "Разность давлений в одинаковых шинах передних колес менее 0,01 МПа.",
            "Имеет место расслоение протектора шины.",
            "Не разрешается во всех случаях."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каков порядок срабатывания тормозов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Сначала у трактора.",
            "Сначала у прицепа.",
            "Одновременно у трактора и прицепа."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких условиях можно запускать двигатель в закрытом помещении при проведении ТО?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При наличии исправной вытяжной вентиляции.",
            "При открытых дверях.",
            "При выполнении условий пунктов 1 и 2.",
            "Не допускается."
        ]
    }
]